佔領停機坪踢毽selfie 強國客抗議航班延誤

昨日內地媒體報道，前日凌晨祥鵬航空從雲南西雙版納嘎灑國際機場飛往昆明、編號為8L9917的客機，因機長不滿被「插隊」要延遲起飛，竟呼籲乘客下機到停機坪處「抗議」，給機場施壓，有乘客更踢毽自拍，最終延遲了3小時起飛。

當日「抗議」活動進行了不久，機場與航空公司達成了協議，並派機長前去勸導乘客返回機上。由於機長的態度反覆，原本支持機長的乘客感到不快，表示：「我們是聽你的話才下來的，你讓我們下來我們就下來，讓我們走我們就走」，又表示他們為了「支持機長」，決定「留下不走」，其中12人當場去辦理終止行程的手續。
經過多番擾攘，一個多小時之後，很多乘客仍不願意登機，最終有12人免費改簽，其他人飛往昆明。約凌晨3時成功起飛，到達昆明已凌晨4時，祥鵬航空表示會對相關責任人進行嚴肅處理。

做乜鳩

算唔算比機長過左一棟

點解唔係好明

蝗國既野唔明係正常

踢毽痴撚線

個機長做乜唔飛左先，然後再撞控制塔。

咁既 EQ 都搾飛機，痴撚線。

不能理解既邏輯